想讀second degree，應該retake dse好定有其他方法

讀到yr3 sem2唔想伊家先黎trans，所以想讀second degree，但如果retake dse一來唔知考唔考到，二來又要讀四年好似會嘥好多時間（想讀MPhil），想問下各位ching 你地報second degree係點報？
利申：唔想做伸手黨但喺google CU second degree搵唔到結果
謝謝大家

我都想問，如果報原校 Second degree 可唔可以 trans credit 淨讀 2年 ?

你都係讀完5/8姐
如果quit完報番原校，可以trans credit再攞番家陣個major轉做minor

non-JUPAS入
如果搵到大粒教授幫你寫推薦信唔難入

想讀完sec degree再駁MPhil
見CU個non ju話for d complete 左asso degree/high dip嘅人，唔知道完成左degree嘅人係咪同一條路🙈

Quit U成本好高😭😭始終N賤degree都叫搵到下食（如果入唔番嘅話）

謝謝師兄教路

咁點解唔直接報你想讀既MPhil?

想讀日研MPhil，研究語言，感覺好似有本科底再報MPhil好啲
冇諗住quit伊家個degree ，死都死埋佢

覺得冇本科底好似唔夠quali，想去日本讀MPhil

痴線 點睇都係直接trans慳水慳錢同易成功過你quit u再入喇
日研呢啲應該好易trans入去

朋友CS Degree畢業想報Archit但唔畀，佢要由HD開始讀起再考入大學

我真係冇諗過quit U :0)
我由頭到尾都係講讀完呢個degree再讀第二個
所以我都唔係想trans

你應該BEng?
你個case 事旦搵個一年taught master過底去MA咪得。。點解要拎個BA...

叫佢唔好傻。。搵HKIA做member咪得

jupas唔係剩係比DSE入㗎咩

Second degree 一係jupas 一係non jupas
Jupas 你可以考多次dse or 用你之前果次報
Non jupas 你可以用你個degree報
不過non jupas 好少收用degree 報既人 除非你成績好好
Jupas就一定無死 夠分就實入

人地已經讀完拎埋second degree